呢間野支持黑衣暴徒！幫襯佢就同黑衣魔一樣！！

藍店都要搵食！！我寧願拎500蚊出黎比藍店買一盒口罩！！
成本價口罩？我呸！！
誠哥話入口罩？曱甴王d野我唔用！！
支持警察！！